我唔知做乜鳩咁落街行左兩個鐘

唔知做乜咁大雨都落街

明顯想買豆腐花

點解便利店唔出即食豆腐花